［突發］中國把解決瘟疫既希望寄托係香港，香港醫護已握實了習種的春袋！

分析：
呢個講法其實係最合常理。
其實香港對共產黨有切身利益呢個人所皆知，共產黨肯定本身唔想香港因為咁樣而摧毁。

而共產黨角度來講而家國家爆發瘟疫，疫情失控。而共產黨同大家心知香港醫療系統係世界頂級，所以佢一定會希望香港能夠幫佢一把解決國家危機，佢有咁嘅諗法根本就係常識。佢唔坦白講出嚟係因為佢自己都要面，加上香港人反咗佢半年，如果依家佢仲要求你，共產黨咩架都丟哂。而香港政府永遠都係共產黨嘅傀儡，上邊有咁嘅要求佢一定會跟，所以就唔封關。

但問題就係香港嘅醫療資源已經比香港政府自己On99 cut左一大截，係平安冇事嗰陣已經要瞓走廊，仲要正直流感高峰期，若果仲要爆發大疫症，全部醫護可以去跳樓，變相拎香港人條命你較飛。 換句話說呢班人唔只係傀儡，而本身已經係一班柒頭。

而睇返大局，香港醫護人員甚至香港人可能已經不期然捉住共產黨痛腳，但若果失敗代價可能係我哋自己既性命，成為共產黨同香港政府化學作用底下嘅犧牲品。

今鋪點玩，真係睇你。

習種思路如下：

「搵國際救援又好冇面

仲要喺打緊貿易戰企到咁硬

如果公開搵人幫手真係7到不得了

遠水又不能救近火

又有國際頂級醫療水平而且又肯聽佢話嘅真係得香港

最好你研發埋解藥」

但係十年之後佢就話大陸今次幫助香港

因為呢個係中共本身既政治立場

所以如果你真係想聽佢落搭

香港人就真係好蠢

反左佢半年

共產黨依家有求於我地

所以你見港共對醫謢工業行動既反應係軟，不敢強硬

話口未完禁14日內去過湖北既人入境

你地仲唔反

Push

寧願拖住支那一齊死都唔會幫

真係香港研究到既，藍絲又會多謝呀爺俾機會我地，要不是中國，你們早已完蛋，但其實係死撚左無數人先迫住自己研發。

幾年之後, 大陸人: 要不是中國解決瘟疫香港早完蛋了

而家支共上面都玩封關鎖國(只限屁民)

跟住落得嚟香港睇醫生同入院嘅都只會係有錢有特權嘅趙家人, 亦即係港共嘅真正老細

一日唔全面封關及玩港人優先, 香港人病咗就唔該返屋企自我隔離等運到, 港共話WFC

連過咗大海嘅澳門都獨過港共

不要說「我支持醫護罷工。」
試著說「我準備好同醫護一齊罷。」

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

要靠香港又要唔認，屌你啦
打示威者嗰時有留手咩

推

香港班醫護仲唔罷工只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港，間接促成社區爆發，害死更多人，包括你自己在內

你地係咪想犧牲自己條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

罷工=救700幾萬人
唔罷工=害死自己，害死埋700幾萬人，救到少量支那人

支持香港醫護罷佢共產黨老母

其實真定假都好,唔封關係事實,因為咁攪到陷港產都係遲早既事

睇來會成為袁國勇實驗品啦屌..

將成批武漢肺炎支那人分開3批各300人，再用2003年研究17年成果得來既唔知乜野抗病毒肽，臨床試驗睇下work 唔work

另一批就用雞尾酒醫

再另一批就傳統既..

睇下3批邊批效果最好...

唉...

要到咁既危機先有得臨床試驗，我都唔知屌定唔屌

係香港大學沙士後自己花左17年研究架 唔係支那出品